「求秒」有咩政府部門廢得過大交合:o)

「求秒」有咩政府部門廢得過大交合

天文台

咩鳩創新科技局

此post已完

其實佢地太早出8號係有利益衝突

至少唔會創出啲錯誤野

利益輸送？

警犬

颱風津貼 佢一出 份糧就多左

特首